\chapter{Fragebögen zu Geoportalen}
Auf den nächsten Seiten sind die gewünschten Fragebögen zu finden.
Betrachtet wurden folgende Geoportale:
\begin{itemize}
    \item Geoportal.de
    \item opengeodata NRW
    \item Geoportal Hessen
    \item Landesamt für Vermessung und Geoinformation Sachsen-Anhalt
\end{itemize}
\begin{figure}[H]
    \begin{minipage}[t]{1.0925\linewidth}
        \includegraphics[width=\linewidth]{inc/PDF/A3_Portal-Deutschland_print.pdf}
    \end{minipage}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \begin{minipage}[t]{1.0925\linewidth}
        \includegraphics[width=\linewidth]{inc/PDF/A3_Opengeodata-nrw_print.pdf}
    \end{minipage}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \begin{minipage}[t]{1.0925\linewidth}
        \includegraphics[width=\linewidth]{inc/PDF/A3_Portal-Hessen_print.pdf}
    \end{minipage}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
    \begin{minipage}[t]{1.0925\linewidth}
        \includegraphics[width=\linewidth]{inc/PDF/A3_Portal-Sachsen-Anhalt_print.pdf}
    \end{minipage}
\end{figure}